{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047634",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 부산서동점"
    },
    "text": "駐車不可能なカフェです。 営業時間は火曜日から月曜日までで、火曜日から木曜日までは07:30から21:30まで、金曜日と土曜日は07:30から22:00まで、日曜日は09:00から21:00までです。 地下鉄4号線の西洞駅3番出口から徒歩5分の距離に位置し、バスで来る場合はセウン病院の後門または釜山銀行で下車して徒歩2分の距離に位置しています。 カフェで提供するメニューは様々です。 カフェモカが4,500ウォン、カフェラテが5,700ウォン、スターバックスドルチェラテが5,900ウォン、キャラメルマキアートが5,900ウォン、カフェモカが5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカが5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から木曜日までは07:30から21:30まで、金曜日と土曜日は07:30から22:00まで、日曜日は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "地下鉄4号線の西洞駅3番出口から徒歩5分の距離に位置しています。バスで来る場合はセウン病院の後門または釜山銀行で下車して徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェモカ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバフラペチーノのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 625
    }
}